[健康]Iherb朋友code交換區 (4)

1.要係Iherb 買左1次野 先會有自己個code

2.用人地個code 可以reward 人地5% 自己即時5% discount

所以先會交換

3.乞衣名單

Share 自己個code 又唔係換既 搏有人用佢個code 既仆街 請無視or 見block 撚左班乞衣

Lm

上個PO個朋友仔
我都買左了

今日買九百幾，邊個換？
HAT8549

折後$486.11
有無人同我交換code?
AFQ6227
我今晚比錢呀

折後$309.7
我個code係ARV9224
聽晚(20/12) 落單
有冇人交換？

用咗你code
折後350幾
我code:GCF694

未折之前300.5
今晚會買有冇人交換？
CODE:ALY7557

ABE7027
有冇人同我交換用
每月固定最少買一次

用左你CODE
折左$327
我CODE:ASZ7379

Ok用左你個code了

我都用左你code了

已用 折實$391
ABY0069
一兩個星期入一次貨

Thanks 巴打 嚟緊買野會用你個code
已記低

今日到supplements做優惠啦 85拆!!
今日會買既話 請留code 交換啦 我晏d會買 thanks
AIX4873

今天會買，第一次買。$5xx，有交換優惠code嗎？謝謝

TIN6915
今日買

用了AIX4873

我岩岩都用左TIN6915
thanks

今日買折後$318
我code: ASC9199
求交換

今日買500幾蚊野
求交換
ACO9024

我都係大約買300 交換? VAN3105
呢兩日內買

你好，剛剛試用了你的優惠碼5xx
我的優惠碼是：AOP6926
謝謝

因為第一次使用，麻煩請查詢是否真的有使用到你的優惠碼謝謝

已用
ASC9919

已買 巴打係9199定9919? 我用左9919

$350 有冇人要換 今晚買

AHG1183

9199
柒左 唔緊要啦 巴打你用到就得

Sorry巴打

已用thx
btw唔識查

有 我都係買3百幾
我個code係TDQ627

用左第二條code了 sorry

我同你換 我都係300幾

abb3014

Sorry 唔知點解落唔到單

你同其他人換先

今晚會買350到
有冇人換
Von8024

買7百蚊（未折），交換code: AHU1604
Thank you

我同你換 我都係買700蚊左右
code: AOV4690
thank you!

折完 $260 度... 有無人交換？
My code ACO5965

ALB1645 買600$野

今日內聖誕節 PROMO 85折 會買 $ 1200 野
求交換 CODE
CODE:
ABF1327

用左巴打你個code 折後540蚊 巴打睇下有冇
ARH1916

減咗忠誠獎勵積分信用之後
$507
ALH8166

有 我用返你個code 折返600$

巴打買左未？？

我個Code: AQM0554

今日內聖誕節 PROMO 85折 會買 $ 1200 野
求交換 CODE
仲有 3 個鐘
CODE:
ABF1327

死撚開啦
乞衣

( Show Blocked User - 白佳廿碌 )完全封鎖
0
1

今日內聖誕節 PROMO 85折 會買 $ 1200 野
求交換 CODE
仲有 3 個鐘
低過我個銀碼既都可以
CODE:
ABF1327

我岩岩先比錢，最後買左千四蚊野😂thanks

請問你買左未??

巴打買咗未？
我都係減左忠誠分大約$500
想今晚落單，交換嗎？
我個code: ZDH014

我買 $1200 野，搵唔到人換，要同我換嗎??

CODE:
ABF1327

好呀，你唔介意我買$500嘢可以呀！
我依家落單啦咁

用咗你個code啦，減埋你嗰5%總共$475到
我個code: ZDH014

未，打算聽日買

我會買$300左右，你介唔介意同我交換？
我一間會買

好啊 我聽日起身買👍 你咩code

AKK0299 謝謝你

用左你個 CODE 了，折完買左 $1100 左右

冇上連登一陣就比人截咗糊
再推

岩岩買了 thanks

買546.31蚊野 交換嗎? 我優惠碼AGY7490
如果用左話我知 我用返你

買546.31蚊野 優惠碼AGY7490 有無人交換
如果用左話我知 我用返你

我用佐買340蚊野
優惠碼係FUN4781

遲左睇 仲有無人交換呀

屌.... 遲左1日.... 應該會買一千蚊野.....

買760蚊野 優惠碼 ANK6977,會唔會交換

好 我等陣買

你code係？

NDG157
我買完通知你

買咗九百幾
合作愉快

我都買了

已買$1220

仲有冇人同我交換用
ABE7027
每月固定最少買一次

Thank you巴打 我都準備入一轉

將會買400蚊野

AFT3089。歡迎交換

我都會買400蚊野
AKW3053

ANG6495
買860到
歡迎交換

用左 但300幾
巴打鍾意就用啦
APF9896

差咁遠

ASE4553
買$400左右
歡迎交換

將會買400蚊野
YUN5877
歡迎交換

我用你果個啦

有無人同我交換呀？我會買千一蚊野呀

我個code係AEL9549

有無人交換，AMS2049
會買320-400蚊野

更新，AMS2049，買４３０蚊野

更新,買689HKD野,AMS2049

巴打,689HKD交唔交換,AMS2049

買460蚊左右野,有冇人交換?
AKH9438

5xx左加，有冇差唔多既巴打換
今晚/聽日買

460左右，有冇差不多換？
今日/聽日買
KIN7579

一樣$460，今晚買？
KIN7579

可以,隨時買得

Ok 買了

買300至400蚊嘢 有冇人交換code
APX0952

點解用你個CODE冇折嘅?我仲需唔需要做D咩?

入我code拎5%，比錢後有獎賞下次用咁

哦,OK,臨時加碼到600蚊左右

你買咗未? 我買300-400蚊
code: APX0952

今日會買$560 既野 有無人交換code
code: AIY4880

push

Ok, used

我依家用你既code
我買350蚊 FUN4781
交換？

PPP690
buy 55USD today

用左了

買689HKD野,AMS2049

買400蚊野 請問有冇人換 AFQ4900

我今日買左400蚊野，而家用你個code, 我個code係JEN8330

想問而家iherb仲有冇免郵費？

Sorry, 買左啦
我下次用你code啦

ok 我啱啱都用左你個code

準備買大約600蚊野
有冇人交換
AHR1542

我用左你戈個
AJL7284

今日會買350蚊到 有冇人買
ACN6565

準備買320蚊左右嘢
有無巴打絲打交換
AKW5427

here
ACN6565 370左右 一陣買

原來樓上就有,sor無留意

我都係一陣下晝買

快手買左

reward credit幾時先會加
我見到仲係零

唔知喎,新手

ok 用左你個code

對方出左貨

新手請問想係順豐櫃攞野 地址應該點填

我都落左貨喇

今日會買$350野，有無人交換
REL5157

你填屋企地址佢會放去最近你個個櫃再sd code俾你去拎

我用左你個code買四百幾蚊野

我個code係
AND4355

HIN1260 我買$400

原來已經有人用左你個code
咁冇野啦

有冇人想交換code ? HIN1260

買約690HKD野,AMS2049

580 mind 唔mind ? AFP9016

Okay! 夜少少會買

用左

買$400 野，交換？
AIF2184

用左你個code!

宜家買

done 最後買咗550$野

會買千零蚊嘢，AFA3053

聽朝落單

準備買6百零蚊野
如果未有人同你交換既話我OK
ARJ8830

好，我呢家買

買左

剛剛買左$850野
有無人交換？
AEE1445

剛買3百幾
AOS8795

已用

今晚買300幾 有冇人換？
APW8926

ART7262 今晚買500幾 anyone?

我都係啊，交換？
AKW8968

Ok 已用

巴打 買左未?
我買600幾 交換? OWA0382

Code: FWZ175
會買$510 有無巴打交換

我都用咗喇

好呀一陣返屋企買

好 我依家買

買八百幾，有冇人換？
AHB5804

係咪一定要同價錢先可以 交換我買五六百蚊嘢

我第一次買係咪可以用你個code

咁樣係咪即係送錢畀你使?

你可以用我code啊，你俾你個code我，我今晚落單

係啊

好…… 而家仲揀緊產品揀完就差唔多五六百

其實我唔係幾清楚個原理

即係如果你用我嘅code就會reward 你唔5percent嘅錢畀我

跟住我用返你個code 就相同道理?

係啊就係咁

咁你幾時買?

幫我買完之後嗰個code
有冇話要你喺限時幾耐之內用

依家落單喇
冇

ok

我而家都差唔多埋單但第一次整 入緊地址

好，等你個code

啱啱畀咗錢邊度可以睇到我個code

我的賬戶 積分信用下面有個禮券碼

ALQ1729

買咗550

用咗話我知

買咗啦～

純粹問下，你知唔知取消訂單

一般喺訂單幾耐之後可以取消

例如一個鐘內， 因為我見佢話出貨之前都可以取消， 咁佢大約幾耐出貨

買左$630

推

我用咗你個code
我原價USD$59.25(~HKD$474)
扣咗Loyalty Credit同Rewards Credit只係得USD$25.92(~HKD$207)
但用你個code時扣USD$2.96(HKD$23.7)，所以朋友code應該係用原價計
你望望係咪都係加咗USD$2.96/HKD$~24

出咗少少問題
我有樣貨無貨
換咗另一個牌子

已經落咗order

買4xx 有無人換？
ABK3973

漏咗自己個code
PBV864

Ok 今晚買

買3xx 換唔換？
KJH282

買$1000左右，有冇人交換？

code：KEN9629

已買 折實$725
我code: ABY0069

已買

Thank you師兄
師兄買左幾錢？未見到個credit

無記錯要出咗貨先見到

我買咗$982

麻煩哂師兄

會買300幾 YUH4886

新手第一次買, 係咪乜code都無得用,

係咪直開account買夠US40先

都係$300幾 KJH282 換？

會買500幾 ATL0947
有人換嗎？

我買得300, AGY5722
換?

星期一會買around 1k, 買之前我會返黎check你個code
NAT4468

我都係買1k左右
API7075
換？

會買折後~$890
有冇巴絲換???

呢個網有隱藏信用卡收費
食左我60蚊

岩岩買多樣野
計埋大約$1000先岩

今日買780野，
有無巴絲換？
Apm3055

thx

買3百蚊野 有冇人換
AQF4955

最後直接填左智能櫃個地址
show今日下晝1點派送中 但係而家仲未收到sms

用番 thanks

好快買800蚊

AJQ9655

有人換嗎？

我都買300幾 巳用你code
GCF694

有人換了，謝謝

會買400-500蚊野 有冇人互換
NIR6937

一千蚊有冇人換

買400到 有無人換？

同埋想問下呢排仲有無其他code用到

買$28x，有冇人換？

加左野$300，ADL0299，有冇人換

今晚會買千零蚊野，有冇人交換用
個個月都買一兩次
ABE7027

巴打我等唔切你覆，用咗你個code先啦
買咗1200左右
你用返我嗰個啦
API7075

咁多甩髮者😮

新用戶今晚買$338,
我諗應該係5% 新/老客戶優惠可以入是但一個巴打既code? 之後我買完野先會有自己code?

AD***** - 5% 新/老客戶優惠
19NEW - Enjoy an extra 10% off your first order!

我買折後一千零幾十, 換唔換?

新用戶想買大約640蚊(未折) 折完就540蚊 (10% new user + 5% 新/老客戶優惠)
有無人換

已用 買左5百幾
ABK3973

可以啊
你個code係咩 你幾時買

我而家會買呀
我個CODE係: ASH5058
唔該巴打

你好 我應該聽日番公司買

唔記得講 我個code :ATA1254
tg叫我 or係到講都ok

今晚會買550蚊左右, 有冇人交換?
PEC3727

第一次買 係咪咁樣
我俾完錢再貼返我個code上黎?

邊位師兄用左我個code?

我下次買野比返你

OK 一陣落單

你入埋我個code, 比左錢比你個code我丫

俾左錢了
ARZ9775

揀左770蚊, 但之前有D積分減左得返500幾, 即係我係可以同幾錢既交換??
NDR561

會買400-500蚊野 有冇人互換
我無code要用你個code先

會買400幾蚊野， code ABD4315
有冇互換？

我第一次同人換 唔識規矩 想問我買5xx係咪可以換？

唔理了 試下第一次先
AIB1086 已埋單

今日會買400幾蚊嘢 有冇人交換？
SCV895

有冇人用左

好

NR6397 可以用我code

19New用唔到既點解？

我係舊客户用左朋友code 減左5%
請問仲有冇code可以用？

啱啱買咗 ＄330. 上個禮拜買咗＄388
PHD7408

啱啱買咗450蚊，睇下有冇人用，新手唔知係咪呢個code

AAQ4848

巴打你未買?
唔見有數入既

買咗未？我都會買400左右
SCV895 之後用返你個code

未，我今晚買，咁我用你個code 先

有冇人想夾單
差120蚊 會計翻95折價
黃大仙至調景嶺交收
有意留tg

師兄等我 10號11號先買到

$1000有冇人交換
code: POK7843
星期三晚前會落單

已用
$1000
code: BFV0208

成班乞衣

Ok

想問下係咪唔可以同時用19new + 朋友code?
係購物車一共減15%, 去到比錢得10%

又得左了, Logout幾次,
用你個code買左$430了
AKO3354

今晚/聽晚落單，$500倒，有冇人交換？

VQD895

我呀NDR561, 聽晚會落

單已落

買了

sorry有幾件野因為化妝品85折斷左貨 最後張單得440 我下個買再用你個code

我聽日或者後日落咗單再同你講 唔該曬巴打

響交換區3 有巴打用過我個code, 而家找數
（只買左3xx蚊野 ）

Thanks, Bought ~$440

Show Blocked User - 小你飛媽
Show Blocked User - 心中的日月
Show Blocked User - 打飛機打到死
Show Blocked User - 朝九晚十奴隸
過主啦乞衣

今晚買890蚊
求交換
APM3055

Sorry呀，新手真係唔係好識用。

你留返下次買野再留code啦

Okok唔好意思

買$400野,求交換
AIR0792
隨時落單

我都係買四百蚊野
一陣用你code落單
AHU1604

done

折左704$有冇人交換?FLB184

買400尾 - 500頭
NDR561

係咪互換?

AOO5653
用你個code買左,互用

啱啱落咗單 唔該巴打

聽日會落, 落左再覆你

會買around 330蚊野
請問有冇人換 AFQ4900

已買 折實$293
Code: ABY0069

用左thx

師兄你用咗我個code未

用左呀

最後果粒禁錯 屌

$300，ADL0299，有冇人換？

星期日前買$900幾
REL5157
OK?

Ok啊，我今晚買

好呀

想問下有無啱乾性頭髮嘅洗頭水介紹？

sorry啊，岩先睇有幾樣野缺貨，我想等多陣睇下會唔會翻貨先
最遲下個星期一落單

無問題

落左

會買4百幾蚊野

ATM8523

ching我老母話要食盡銀聯優惠要分單，都係1000左右，話聲你知姐

我都係400幾
ATM 4613
Ok?

點解你個CODE用唔到既?

而家又得番

已用 折實$397

會買500幾，有無人換？
我嘅code: VZR062

想買$12xx野
暫時唔急住落單
求交換
PRW4082

有無落到

咪覆左你

你reply 自己我無通知 sor 睇唔到

乜我reply左自己
唔好意思

淨係想買120 蚊vitman ,唔夠錢要比shipping ，有無巴絲可夾單，謝謝

ASY3135

啱啱買咗3xx

你用3xx換人12xx

佢用唔用都無所謂啦

我求其用人哋啲Code

咁我分兩單啦
用左你個code啦
買左$5xx野
張圖個價錢係美金單位

第一次用亂鳩嚟

下次再買搵返你

第二張買咗未？我都500幾，交換？

我第二張單$700左右
未落啊
歡迎同我交換
俾你個code我啦
我個個：PRW4082

don't mind
有人用我個code已經好好

已用，買咗600幾，我code: VZR062～

Code :AEH8742
今晚會買 有無人可以交換code?折左應該300幾

另一邊post好似無人
想問如果呢個時候iherb買嘢 一星期內送唔送得到 仲有個幾星期就飛

1星期好難講
Iherb 時快時慢

我試過一星期到 都試過聖誕定點嗰排買
等咗兩個禮拜都有先到 咁過到去先再買了

今晚買 價錢同你相若
APF7420

用咗買260蚊
Code: GIC8140

今晚買700
折後600幾
有人換嗎？
KRC776

我都用左你個code啦，thank you!

你好，我依家用你code買
我code 係AEH8742

我用咗你個code買，我個code係 AFQ4277

Sorry ah樓上有位ching話同我換，我11點個時已經買左了

唔介意嘅話下次可以用我嘅Code：HIN0432
利申：已用了你Code

聽日度買折左後580蚊左右野 CODE:WDH821
有冇人交換

想買390野 有冇人換code
APD5848

有無人買 1500 蚊左右買？

用你code 折完340左右介唔介意交換？

If ok 我就order
Btw my code: SCV895

好 OK order now

我想買$409
我code 是AHM3790
有無人交換？

Ordered too

用左你code 折左$428
my code: ASK0037

第一次用iherb 應該無做錯

已用折後買了323.85
My code: RIS5448

用左 thank you

有需要的人 可以禁呢個拿優惠

而家買7XX 有冇人想換 快快快
MY CODE: JNH8497

668蚊要換嗎
WDH821

買4百蚊左右，有無人換code?
TDQ627

已經用左你code 請問你有無用我code?

新手，請問美國送去香港順豐站通常幾耐？
已經比expected delivery date 遲一星期，仲係 LA shipment loaded
Thanks

今日會買扣完loyalty credit 折完會買450左右
code:AND0335

你落咗未
仲未見到

370$OK?
REL5157

已用，但係好對唔住，因為最後有幾樣貨都係無，所以最後張單都只係700幾，sorry

得啦無問題

買500幾有無人換？
ATA1254

買300左右 有冇人交換code acv9977

買七百左右
ACP4818

ok
有樣野無貨，買左3百4

買左未？我買500頭到
換嗎？

我都係買$300，ADL0299，交換？

BAK0987

( Show Blocked User - SIUBAK )

好 今晚會用

我都係7百頭，交換？
ACA5683

我今晚落單

好，我都應該一陣放工落單

我買5xx~600
換唔換?

ok你咩code? 我個code ATA1254

500頭 晏d買

KSK3913

今晚10點前必定買
而家等緊老母有冇野加,
暫定cart $520蚊

okok我晏d返屋企先買

屌奶星
買左盒 soy protein 入面無羹
點樣落粉

買3百頭 今晚落單
有冇人交換?

ASK0037

我呢幾日落單，落完到時再覆返你

加左野 買460
有冇人換? ASK0037

WDH821
我今晚買6百幾蚊野應該

我都用了 607蚊買了

啱啱落左單

我家陣用你CODE買了

收到 我都落單

買左了518

比佢cut左兩件

$454

唔記得報返～我都落左啦！

我係獎勵見唔到有喎....絲你係咪入左我個code?

有冇人買嘢成日都係咁

大佬咩事

咪就係減5%咁少

買300幾蚊

ABB3014 有無人換

今日會買340蚊到
Von8024
有冇巴絲換

同你換呀巴打
我都係買咁上下
Von8024

我都用左了 thanks

AJC1694 ，買左$37x

Show Blocked User - 一少解千愁 )

今晚會買700-800$野
有冇人交換?
CODE: ADX6344

買$700
AFK4939

好,我一陣買

想問下正常係到post買左幾多錢係咪減完用左既loyalty credit 之後？

買4百幾
ACP1710

用左你個code, 剛買左二百幾野

我個code: AEM7887

係加國用緊加紙，個code 換唔換到？
新手唔太識

LWJ411
買千2至千3

唔知熊大巴打睇唔睇到，買左48x蚊野已入返你了

今晚會買$300左右
AIV7192

已用左你個code，買左400幾蚊
ACB0367

以幾日買3千7野到，有無人交換。AMP3672

岩岩用左你個code 買左380

今晚買$700左右
有冇人交換
ADQ9416

我買850，今晚到買，用左覆返我
LWJ411

用咗你個code

好，我今晚買

已買859

買400蚊野 第一次買 自己未有CODE
有無手足有CODE

無野了 交換CODE 我買完比CODE你
買$400野

買$600蚊野
請問有冇人換
Use my iHerb Rewards code to get 5% off your iHerb orders: AEP3848

未折$470

買470 野 換唔換?

好 code?

我第一次買 未有CODE
我落左單先

今晚買三百幾蚊野，有冇人可以交換？
Code: ABZ9244

AOK5740
岩岩用左你個code

我都用左thanks

買$341 已用

我個code AQF4955

ok 就係等緊你落單

今日會買三百幾
AFP2860
其實點用?
我上次第一次買
因為有上次回饋既忠誠點,我要今日再買野

買350蚊左右，有無換？

ATA6067

ok ar

同樓上巴打換左了

買700hkd 野：AGZ8841， 用完回一回我

今晩買折左315 ok?
第一次買好似未有code

我都今晚買$350左右
COS4616

用左你code買左333
ATG3916

今日買折後350

AFC5298

用左講聲 今日買

已用，最後俾錢係$360，我個code：ATA6067

今晚買，用左再通知巴打

用左，你睇下收唔收到

已用 AIB1086 都係700HKD

買咗三百幾
個code: ATG3311

買4百蚊左右野，
有冇人想互換？

Show Blocked User - 嘿v_v )

用咗

有 AFC5298

千八蚊野 有冇人交換

APW6962

我個日就用左喇 唔記得同你講

買左1200
ANZ7529
巴絲打麻煩用完回一回覆

買左？ 你用邊個code?

如果未用可以用我code
APW6962

Show Blocked User - Fastreg )

今晚會買300蚊野 有冇人想交換
ACA0986

我換ok? 我買400 折後350

用左 折後330 睇下收唔收到
我個code👇🏼👇🏼
Use my iHerb Rewards code to get 5% off your iHerb orders: ACA0986

買左未？有呀

今晚買野 未折743
有冇交換？

ALW7359

我千7可以分開買

APW6962

用完話我知 我用返你code

用左 買左706蚊用你code

用左啦👍

應該大約買12xx，有冇ching交換?

SUBTOTAL 755 用左

有
我仲買多12xx

APW6962

要等等，今晚先買，一係我用咗先，再同你講
AAQ4848

好 你用左幾多話我知 我再夾返

好，唔該你，今晚同你講

有無人交換 今日買61x hkd
AIY4880

用左1080

今朝已經用左唔記得講

未 我個code:KIT4038
買左麻煩cap圖

我買400蚊野 ok?
KIT4038

Ching, 買638,換?

543.85 sor

會買300幾蚊嘢 換？
ALZ9106

AFF0456
今晚/聽日買，6xx hkd

巴打買左未？

Push

今晚/聽日買 千2左右 有冇人換? THANKS

買380蚊野
有冇人換
想今晚買
DOR7945

我買一千左右
ANG6495

啱啱買咗
ANV6598 thanks

我都買左

Pish

買700蚊野, 有人要交換code嗎, 我既code CTH970

650蚊左右🤔
我用你了

無野了 rewards discount 唔俾一齊用😑

最後得左
我code: AJH7164

, 我都是問問,原來唔得

買$400野左右 有冇人換

AEB2488

無買？

都係400幾
CGG1448 今晚買

岩岩落左單 入左你code但冇show出黎
我唔肯定係咪用到 你留意下

聽晚買$400野左右 有無人換
FEZ1045

加左D野, 近$500

買四百幾蚊野
LAM8691

LAM8691
400幾蚊 你ok ma?

我用左你個code la

推 有冇人換 今晚可買

我都用左喇

買左6百幾蚊野
code ： DAR0107

呢幾日會買$300野
有人換code嗎？
AAI1053

已用你個code
我個code：KEN9629

今晚OR聽日買$3XX
有冇巴絲要交換?
JKW3279

用你個code
AMK4766

買四百幾野
有冇人互換
CBL9966

code用左, 但唔知食唔食到

買530，LWJ411，聽日買

我換,聽晚買，都係400幾蚊野
KIT4038

未呀‘～

準備買300蚊嘢邊個交換code

ALQ1729

我買三百蚊嘢

同你換?

今日買500蚊
ATM4613

我都買左 $10xx

買380蚊野
DOR7945
有冇人換

用左你code
最後買左五百幾蚊野

岩岩左566，入左你個code，但埋單無show出來，但有扣錢，你留意下有無回贈

今晚買470蚊左右有冇人換 ACN6565

雪菜慾絲 巴打/絲打 最後無買到

我可能又要買
家陣屋企人搵緊係咪就食晒定11月果次D藥收埋咗
都唔知仲同唔同呢到D人換code

我換 hsz311

應該買500幾

好我一陣買

佢冇得show個code出黎
但係我用左既你睇下收唔收到

點解無人換架

我買得三百幾蚊嘅你係咪同我換先

準備買300蚊

ALQ1729

我買$16xx，準備下單。交換CODE OK?

PMJ221

SOR巴打同上面換左喇

巴打換唔換？
買380蚊野
今晚買 DOR7945

ok 我都今晚買

好 用左講聲

買左 ching 睇下收唔收到

Thanks. 我都下單了

琴日買左1000蚊野，是但搵左iherb d 留言個code，原來連登都有，下次同巴打們交換

btw點解iherb個產品討論區無左既

好我大約十一點幾會買買完再同你講聲

減曬所有野 買$220左右 有無人可以同我換 ？
今晚買～～

我220左右，okay?

用咗
300蚊左右
AIB1086

我會買$300，交換？？？

創傷邊位師兄交換咗了

頭上面嗰位師兄交換咗了

巴打用左我個code？
係嘅下次用返你

冇野了 睇錯user

9折code

JANSW

Form
[健康] iherb 產品討論 [5]

師兄我驚搞錯你係咪用左我呢一個 ALQ1729

因為我見留言最上面有另外一個人

如果冇錯嘅我就入返你

ok 琴日唔敢買住， 冇錯就ok費事有咩唔會今天買買完通知你

打算買700 有無人交換啊

我打算買6百幾7百蚊野 巴打你個code係咩

好的

會買$300左右野，有無人交換啊

今晚我都會買300左右
KIT4038

打算買300蚊野 準備俾錢 有無人換
ARZ9775

我呢兩日會買野，300左右
交換？
Code: TIN5971

好 俾左錢了

打算買4百幾蚊野 有無人換？
CODE : AKA6874

今晚買～400蚊野
Code : AHU7566
有無人換?

蠢左唔記得放code
AFP9016

我用新acc wc 今晚買完出code

買$7xx
code :KJH282
有無人換？

換唔換

我用唔到你果個
話 discount applied

係唔係打開app嗰個禮券碼 我應該無錯

睇番前面留言原來岩 ... 自膠
咁我一陣或者聽日夜晚用你個code買 , 巴打你幾時買？

如無意外應該會今晚 最遲聽日

今晚買400
AFB5412

Ching 折實350交換嗎
Use my iHerb Rewards code to get 5% off your iHerb orders: AEP3848

我都落左單啦

Ok 我星期一落單 thanks

我諗住買多d 你搵第二個換

今日買400$
REL5157
有無人換?

可以 用咗話我知
一陣買完覆返你

你買左？
點樣知道自己個code係咩

找到了！！
買$300，APG2614
隨時可以買～～

巴打我發現上面有9折code #573
用9折code好似仲抵！～

用左，APG2614～～～

你個code 係？

我岩岩買左啦

買$1500
AGC0361
有冇人換？

AGV0361先岩

買300蚊有冇人交換?
JAC4066

會買$400 野..有冇人交換code?

HIN2323

一陣買 $500左右，有無人可以交換 code?

我個 code係 GAT7569

KJH282
買$11xx
換？

買左400蚊用左你Code啦
我Code JAC4066
thanks

我都係買$500到，交換？ code : TVB8887

買咗
有樣野無貨，366$

好呀 我一陣就買

巴打，已用返你code喇，thx

我而家買

過左1:30am 唔換了 冇9折code

已經買左了 折左 $479

我未買到住呀sorry
因為有一樣野冇貨 本身要買6樽
張單得返六百幾蚊
你同其他人交換先啦

我買$700左右ok?

睇睇有無

有冇人換？
我未折$349
ASP1280

巴打想問下JANSW個code點解用唔到

過咗鐘啦
用返銀聯-$5咪差唔多

以為2月1日先完

轉頭買$480
code：ADQ9416

Ok呀 交換?
我係AGV0361

會買六百蚊左右

黎緊買$450野

有冇人交換??
ADY0389

折完買200
WIN2579
今晚落單！

我未折買$570
交換？

～$300, 有無人交換？今日買

好，我今晚會買

聽晚會買600幾蚊嘢
ATG3311
thx

已用你code買300蚊野
ASE6086
Thanks

用左黎買到$420野
我係AOR8436

已確定折走$7xx 交換？

交換？
我今晚買$700幾蚊嘢
ADQ9416

好呀，我夜少少買

用咗你嗰個了

ok
你個code？

ADQ9416

有啦 thx

今晚會買$$6xx既野，有無人交換code

AQP2320

買 460
陣間買
ABT4280

有無人交換 ACO5965

我買咗
你睇下有冇，唔知點解今次買個陣入code冇顯示code號
但有顯示扣咗，試過再入多次話applied
係咪iherb又改咗野？

我會買$346
第一次交換code有咩要注意？
我嗰個: PAR3498

買左lu~

買左；）

有冇人會買野?

取消

用左
買左 650
ABT4280

用左, 你CHECK CHECK

今晚會買$709既野，有無人交換code

AAU2782

我我我

HIN4944
今晚會買呀
有無話要邊個用先

你買幾多？
冇話要邊個先

$730左右

OK 買左

我等埋屋企人落單買呀

慢慢 買左話我知就得

今日買350$
REL5157
thanks

買大概315
RAB1361

我買 $550
第一買未有code 住 所以我買先 再比code你
有冇人換

依家買$800左右，有冇人換？
Code: AHB5804

已買，折左479.72

買$300野
QWZ358

今晚買$5百幾蚊
ARV9224

用唔到個code

依家買$600左右，同你換？
Code: AHB5804

已用你個code買咗 折後$524

just bought!

唔知點解用唔到 試左好多次

我都係咁 入咗好多次code都係show 依個
我當用咗嫁啦

聽日會買$1100野 有冇人交換code?
APD7322

未用

我今日買
TAW0542

巴打我買左, 用左你個code, 我個code 係AGL9248.

我宜家會買
Code:AGE1220

巴打我今日買
Car8419

巴打你睇下我係咪用左你個CODE??
THANKS

我買4百幾，換左未？ASF6403

我買500幾野 同你換?

可以呀，我未買

我等你俾code我先買

用左你個CODE了 你check下
我個code: AEZ2642

我都用你個買咗

岩岩用左你個code買了 thanks
但有3樣野無野貨

AFF1755

Show Blocked User - 頭皮博士 )

打算買379.89
有人交換code AOD4634
用左回我一聲

買$780野
code BFV0208
有無人換

730左右交換ok嗎? ok就下晝落單
my code: AJJ3661

OK

人呢

買＄438野！
code TOP9276

有無人交換？

買300蚊岩唔岩

DPL188

好！用左了！

打算買607蚊
有人交換code AOD4634

已買 最後應該750左右

打算今日買900幾蚊野
Code: AQN8334

我用咗買$970
我code: POK7843

用咗你個code買咗$940

我都差唔多338，用你個code
AJL7284

買600頭嘢
code ACC2734

Sorry 第一次買唔係好識用.....
唔知有無用左你個code.... 如果用錯左唔好意思
我個code: AES2998

Okay 我現在落單

好似無到 你下次用返

打算買791.35蚊
有人交換code AOD4634

打算買$416
有無人可以交換？
Code: ART7103

未折610 有冇人換 最好今晚or聽日
CODE: APD5848

AOD4634

好 依家用

sorry巴打 我都係唔落單住 唔好用我

我落左

Hey! I love ordering my products from iHerb and I think you will, too. Get 5% off your order by using my code.

Happy Shopping! ASF9243
啱就拎去

Sorry 我以為係冬秋夏春用左你個code 所以我用左佢個個

Used thanks!

呢兩日會買大約800蚊野
如果有人買差唔多野 可以用我個code RAC5069
我用返你code會講返你知

買了340 用左你個code
我個code係 WOK4376 thx

我用左老道個code 我下次用番你

啱啱買咗七百幾蚊，code : HIN2046

我應該今晚買 到時再覆你

Hello 我今晚或聽晚會買iherb，折扣後$500左右，有冇可以交換code用？

巴打我今晚買559蚊野
KID3186

巴打你落左我code話返我知
我打算今晚買

咁我今晚買，會用你code
我個code ALD0288

會買大概千五蚊嘢，有冇人換？

已買
FFJ591
用咗通知聲

我都啱先用咗你個code，謝謝~

佢最近係咪冇左？
轉左rewards discount 平時寫對方number

咁我貨都收賣 問返對方 對方又真係冇多到錢

係咪已經暗地裡冇左？
我打完對方個code iherb重扮discount applied

今晚買9百幾蚊嘢，有冇人想交換?
PGQ193

FFJ591 買咗千五

已用，謝謝

會買大概500蚊野
AND4355
用左嘅話通知聲

會買$8-900
CODE: PAN0403
用左講聲

岩岩用咗
ANH9686
買咗五百幾蚊

我都用左你個code

呢兩日買大概1000蚊，有冇人交換用
定期個個月買1-2次
ABE7027

用左你個code 買左350 蚊野
AOJ4071

買1500＄野 我個code AEC3687
有冇人交換用

交換左啦
我個code AEC3687

聽日落單
thanks

用左你個code 我係AIN5983

聽日夜晚倒買$1300嘢
有無人買差唔多金額交換用？
我個code SUK9652

$900換唔換 下次買可以400用番你個code
code: pan0403

今日買HKD 587, 有冇人?
ALB0570

買大約400蚊到 得唔得?

用左你個code買左300幾蚊野
因為有D少 如果你唔想既可以同其他人換 : )

我個code
AQE9776

唔介意啊 但我張信用卡依家有promo我想分開兩三日落三單 一單400 但總數係1293 你介唔介意

今日落咗一張單412先

Used 急住買少少野

ACA2886 夾單買野無問題

我都唔介意呀 買左$920野啦

即係我用返你code?

買左了

用左你個code買左3xx

我個code AJQ9655

今日買HKD 1200，有無人肯換?
APM3055

用咗AOJ4071買咗 ~$420 野。
TIN4438

應該係~$390至真

落左$1180.99

買$330 有冇人互用code?
聽朝俾錢
ANW8548

TON4164

唔好用, 我用左銀聯code 用唔到你個code

交換OK?
APM3055

sf express 係咪放新年假，唔取貨既

一向都係架啦

X2

我今晚買500-600蚊野
有冇人交換code

KID3186

小弟新手
準備買55 cad嘅嘢，兌返hkd係300幾蚊左右
唔知換唔換到，有無巴打願意試吓換？
AJC5639

( Show Blocked User - 酷巴 )

巴打 我買400幾蚊野
KID3186
用左話我聽

巴打我用咗你個code，你睇吓有無

我都用左你code了
唔該巴打

等陣買500-600蚊野,有冇人交換
AGZ3366

今日會買三百幾蚊野
ANK6977
有無人交換

你買左未 我買1500蚊
我code 係 FUY1954

未呀，今晚買OK?

Ok!
咁我轉頭用你個code !

今日會買$18xx，有冇人交換？
code: AQZ8641

used for second time today

我都買三百幾 你買左未？
FUN7041

買左啦

今日買$8xx
有無人交換
APV4672

想買$5xx嘢，有無人換？
AFA5478

Okok 咁有冇其他人換？2月11前要落單

想買三百左右

幾時買都得有冇人有興趣？

我買～$230，唔介意的話可換。
AAY1050
我即日買

我都係買500蚊 想問下係咪我用左你個code比錢之後你就有discount？
利申 第一次用 所以想問清楚

你用我個code你有discount, 我有rewards credit, 我30-180日內再買嘢可以當錢使
你個code係咩？互換？

已用hkd647.58
AMM3149
希望互換

用咗你個code買$315.96
My code:ABJ9637

$1500

有無人買$2xx?
AAY1050
我即日買

準備$670野，有無人換?
ABN0001

你買左未?

Ok 今晚返屋企落單 落左同返你講

未呀 你用？

我買$680蚊 可以依家買 互換?
ABN0001

ok 依家買

呢兩日會買550蚊野

呢兩日會買5百幾蚊野
NIR6937

巴打，我買了

將會買400蚊
code AKH5372
thanks

唔係好識用，有冇巴打教教？ thanks
我上次第一次買左＄360左右而家有個code
想問係唔係放呢個code出來？
黎緊會再買＄400

將買$600左右野
AGK7975

Btw我比錢個陣點解無discount applied?

CTD5688
今日會買$300-400

用左你個code

我買400蚊，可用你個code？

折後$670, 有冇人交換?
ABS6702

Hi, 會買六百五蚊野, 交換嗎?
MAT9682

今晚會買

剛剛買咗了, 睇下見唔見到

見到了, thanks~
我都啱啱買左

買左309

我岩岩用左你個code折左420 唔知你買左未
AKL4753

買500幾 有無手足換
My code: VOS6822

買400$，AKH5372
有意請回，謝

巴打我買三百五左右換唔換？

有時係咁 你重開browser/用另一個browser試下
有時其他discount都有同樣情況

陣間買$800左右野
ABB5164 有無人換

呢兩日會買大約1200蚊嘢
AKW5427 有無巴絲換

我想問何解我無入code都會show

Rewards Discounts - 5% 生效

呢句嘅
我試左亂入樓上啲巴打嘅code, 佢都會咁show
但平時入完code, 明明會出你入左咩code
有無人知點解

計劃有變, 小弟趕住買
巴打我想同你換, 目前折完晒買1500
ok你覆覆我

可以呀，sorry而家先見到

iHerb好似係自動有永久5%優惠？
我未試用人code，反而想知用左會點寫
會寫住你用左個code？
我都試過亂入樓上啲code 佢會話discount applied但又冇寫個code出黎，好驚畀人當呃人

我記得上次12月買嘢唔係咁, 你唔入code唔會有5%, 而且會show你入嘅code
係咪2019轉左玩法

等其他巴打解答
我試亂入完code ，寫discount applied 但又唔見有平
好驚同人交換code個時冇用到人地個code 就畀左錢

起碼買400$ 交換嗎？
AEN2489

落咗單喇 我code係POK7843 唔該曬

Ok，我想問你入完我code ，佢話discount applied 後，有冇寫你用左個code架？因為我第一次同人交換，我怕冇用到你個code就落左單

佢依家淨係show 5.0% Rewards Discount咁 所以我打完個code都好認真check有冇打錯先㩒apply

但我張單就算乜都未入，都有呢個5.0%
再入你個code會彈個框discount applied

我諗打咗應該就ok 好呀慢慢

700蚊
有冇人換？

可以呀我隨時買得啦巴打

Sor啊巴打
由於時間關係, 小弟已經落左單
我地有緣再合作

Okok唔緊要

有呀 今晚買？我800左右

今晚
Hey! I love ordering my products from iHerb and I think you will, too. Get 5% off your order by using my code.

Happy Shopping! NEJ2084

我用左你code落左單啦巴打，希望冇問題

~$350 有冇人要換
AAM1064

冇問題呀已經見到喇 唔該曬巴打

Interested.

岩岩用左黎買450咁上下
AMI1833

用左黎買300幾，你下次買少少野可以用我
ALU9113

用左了😉
Hey! I love ordering my products from iHerb and I think you will, too. Get 5% off your order by using my code.

Happy Shopping! ABB5164

想問下，係咪要買野既金額同對家差唔多先可以換code?

睇到
叫咗老婆執緊
依兩日買

巴打換？

話說小弟尋日用張銀聯earnmore買左1500蚊嘢
今日係app睇, 見到除左exactly筆1500蚊數之外, 仲有另一筆iherb 8蚊數
有無巴絲知呢幾蚊額外show出黎嘅數係乜鬼黎
之前用開simply cash未見過有另一筆iherb幾蚊數

想買$450 有無人換？
HIH5710

折左300$左右，有冇人交換?
FLB184

Hi,用左你個code
My code:
FLb184

巴打我買400蚊野用左你個code呀
AST4884
Thank you!

大約買$400野 有冇巴打交換
AHE7127

我買250蚊 你想唔想換？

可以

折左$334 Code: KJH282
換?

$270 有冇人交換?
BFV0208

用了. Thx

折後561

有無人換？ 今晚可買

ASK0037

會買＄362
有無人換？ 今晚買
AGA2519

PS 而家買都得

你新户口？
買咗幾錢？

已用 折後605
AIB1086

我code係FUN4781

買左420蚊

買$250 介唔介意？
Ok既話依加買
AHU1604

用左你了

準備買折後$420
有人換code嗎？
我code：AOR1738

無轉戶口呀都係呢個 買左$800

折後買了396

買左未?我打算買$560
我code JWP077

而家用你code買

買咗453

岩岩買左3百7

Show Blocked User - Jon.Snow )

準備買折後$470左右 有無人交換
Code: YAN0589

360 得唔得？
得既我即刻買
AGA2519

我而家買$33x 換？ code: KJH282

OK 而家買 thank you

比左錢喇我

比左$已經

Sorry宜家先睇到
我再問下人

用咗了 折後530

會買300幾蚊野，換？
KIT4038

琴晚買左啦唔好意思

有冇巴絲換code,我買350幾蚊野
KIT4038

我買咗了

準備買折後大概380
Code APF7420

會買300頭 YUH4886

買左未?我大約買390
code:AFH7852

今晚買350,換?

已用 KIT4038

我$400
HIN7694

好👌 番緊屋企

今晚準備買大約一千蚊嘢有冇人玩

ok用左你個code

岩岩買咗

ZPF451

Sorry 巴打 我岩岩買左了
下次用番你個code

現在買$800 to 1000
有冇人交換code

ALQ1729

想今日買$420有冇人換
Code: POK7843

( Show Blocked User - yellowharibo )

你最尾用咗邊個嘅code?

你用咗我code嗎？

買左 410
交換吧

CODE： AQE9776

thx !

好呀 啱啱落咗單喇 Thanks

Thanks!

另外 我二月頭落過一次單 選擇左SF EXPRESS
但因為新年關係 直到而家已經有兩星期 批貨仲係美國
唔知有冇人有同樣情況？

今晚買$800
有冇人交換code

ALQ1729

買五百幾
有無人換？
CAC4772

巴打我五百幾，交換ok？
CAC4772

你幾時買

我而家買得

巴打，佢而家做緊個銀聯promotion
好入咗你個code 再入銀聯個code
佢好似淨係applied銀聯嗰個
但我唔肯定

如果你無收到啲rewards你唔好用我嗰個喇

銀聯優惠曲有幾多折可唔可以send個code畀我睇下

冇問題如果收到你嗰個就入返你

滿usd$40減usd$5
IHUBPCM
你應該可以拆兩張單total減$10

會買折實五百幾蚊野 有冇人交換

ATM8523

會買400幾蚊野
扣咗loyalty credit後300幾蚊

有冇人換
ANV6598

用左，折實五百幾

我個code: ACX8009

用左 折實380左右
RED2533

用咗 Thx

會買400幾蚊野 求交換
AND8570

買咗900蚊嘢用咗你個code了

me ALQ1729

我都係呀 我2月4同11號落嗰兩張單都仲喺美國

岩岩買左4百幾蚊野
APR9225

( Show Blocked User - 成龍 )

用了 THX

其實換嚟做咩 唔係好明 因為我啱啱先買第一次嘢

btw 我買咗3百幾蚊 啱用就拎去 AKH6286

Show Blocked User - 海底鐵達尼 )

互惠互利

互相幫助

雙贏局面

大概就係咁

睇到了 自膠sor

返而想問下有冇咩好嘢推薦可以買下 我都係啱啱開始用

我唔係專業但可以俾啲意見你嘅

睇下你想要咩

我多數買健身嘅嘢

買300蚊野 ACN6565 有冇人換

用咗 都係買 300蚊野 KEY2763

啱啱都落左單

買$800
有冇人交換
ACP4818

會買 $500 ~ $600 左右野
請問有人交換嗎?
ABF1327

我買$500 野
用左你了

買320 hkd
code BAK0987

用咗你個code呀
啱啱先落單
最尾我都唔知邊個用咗我個code

會買$340
ADI9315

用咗邊個code?

新手，介唔介意講下交換code點平法

睇唔明乜5%off

請問你個 code 係咩？
今晚用黎買

ANZ0850

已經用左絲打個code買左 我都係買330
ACA0986

已經用左了

買300幾蚊 今日落單
ASP1280

已用買左$47x
歡迎用我依個
ABX5586

啱啱買咗

用咗AFH7852

你個code我用左 thx

買咗300幾 HIN3894

Show Blocked User - 菠屎 )

推一推

我用咗你個code

會買～700$ 有無人交換
AJW0682

交換左了